如果海洋公園收檔 起公屋 叫咩名好？

凱洋村？

海洋公屋

海洋公園只會起豪宅

咁黨鐵站要唔要轉名?
btw點會收,政府實送錢

霍格華茲

海洋公寓

D樓叫熊貓樓,水族樓

威威隊長樓

海之苑

海洋邨

越礦飛車苑

海洋新邨

悅擴樓

海洋村：
安安樓
佳佳樓
盈盈樓
樂樂樓
威威樓

安安百貨
佳佳士多

嗰個地段肯定好貴
架海洋列車同纜車可以照用

執咗佢起人造滑雪場 可以搭纜車上山